［求救］小毒毒乜都唔知去英國

是咁的，買左黎緊4月去英國機票，好威威咁同女朋友講book airbnb，但個啲區係邊都唔勁知...

如果留係倫敦九日去下大路景點的話住咩區好

每日都去睇大笨鐘 跟著就返酒店玩大笨象

行下牛津街 買下野咁 行哂都應該要兩日

小弟目標係去大英博物館睇賊髒

zone 1既話Gloucester road, south kensington都唔錯 附近又多museum
其實主要都係睇係想去邊, 想平啲定方便啲

一定要book語音導覽解說
如果唔係你會唔知自己做緊乜

去英國淨遊倫敦 ？

睇你玩乜啦
我上個月london 本身plan3日點知兩日已經玩曬
D倫敦眼呀大笨鐘呀橋呀西敏寺呀白金漢宮呀一日已經可以去曬
你九日就去埋london附近啦
Eg巨石陣,劍橋 etc

上網睇好多遊記d人可以玩八日倫敦我心諗......

9日其實好長 你可以玩到好多野
大路景點就去影吓
Big ben
Buckingham palace/Westminster
Hyde park
St James Park
London Eye
Tower Bridge
St Paul's Cathedral

博物館黎講倫敦係痴撚線
歐洲平均入場費$100一個，英國免費
British Museum(個人唔認為好特別）
Imperial War Museum(鍾意一二戰歷史必去）
Natural History Museum(睇吓恐龍骨果啲，強烈推薦 ）
Tate Modern(藝術野，未必個個岩但入去感受吓果種香港冇既文藝氣息都好）
National Portrait Gallery（反正點都會經過，入去睇吓）

市集
Camden Town
Brick Lane
Covent Garden

購物
Regent Street/Oxford Street行到你仆街
Harrods

諗到再加

9日我斷估你唔會淨去倫敦啦（5日頂盡
除非你係博物館迷一個睇5個鐘（我試過 ）
咁就去吓
Oxford
Cambridge
Harry Potter Studios
York(古城feel, 鍾意中世紀野可以一試）
Stonehenge/Bath (通常一齊去）

你不如講吓你睇咗邊區

london 9日 have fun

York遠左啲喎
London附近可以去埋brighton

謝大大

大人又話要去利物浦探親戚，等我逐樣睇下

York唔遠啦兩個鐘火車
無同佢講Edinburgh 咪算係咁

佢都去得liverpool
York都ok啦

去倫敦千祈唔好貪平或者貪得意搭巴士，如果唔係塞車塞到你番香港嗰日都未到站

Tfl 屌你老母呀